參考佔中救義士!!!!

嗰陣佔中好多人發起自首行動!!!
目的想警犬做唔到嘢
我地宜家都發起一堆人湧去警局自首睇佢拉得幾多個!!
律師都話有一個係暴動罪就其他人都係!!
如果我地可以令佢地捉唔曬咁多人搞到告啲唔告啲咁係唔合情理!!!
到時仲有機會撤銷!!

推

冒險打壞人都唔係義士?

條片睇完好爽

你個名... 做返自己野啦你